點解東堤咁多人自殺？

因為被自殺

因為 don’t 提